［歡迎Dr_MK入嚟貼大字］究竟有無人2017年後入市係賺到錢嫁？！

成日貼啲早年上車賺到錢，傻嘅都知啦！10年前午餐肉幾錢呀？要貼就貼2017後上車賺到錢個啲啦！

冇，一定輸到瞓街，ok?

柒頭皮！AA狗！嘻嘻

我好少貼大子喎
我多數貼紅字㗎咋喎

乜料，林酋人格障礙報復mode上身？

啲樓價失智失格狂升
絕頂狂號唔係我控制得到，
仇恨我都唔會跌返落嚟

你盡情叫罷

你up乜春

講咁多，搵到新聞未呀